====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par le hasard de rencontres amicales , elle retrouve alors Gérard Pénot , croisé lorsqu ' elle avait travaillé en charrette avec son associé Alain Fournier et qui cherchait , pour assurer les relations avec Manuel de Solà Morales à Saint-Nazaire , un architecte parlant espagnol .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

